依家打個學界都俾人話係熱血兒童玩具撚

講緊隔離個post
省略佢講既野 成篇野其實主要係

女女 ---- 無樓豬份
一班女女睇波打ig ------- 無樓豬份
籃球仔仔狗公溝女 ------- 樓豬幻想競敵

李慧詩 ----- 關籃球咩事 你不如舉例話大家掛住睇英超德甲意甲 唔留意單車運動員啦

總結 樓豬 無女又屌哂鬼 覺得李慧詩贏左第一（好似）無人講 懶係登人地唔抵

唔識駁

而家講緊香港裏面嘅體育風氣呀on9

其實好撚ON9
一方面話香港體育無人理
另一方面有人搞大個學界黎做又話佢地扮哂野
喂你唔由學界搞起件事,點樣令班人關注體育呀
而家有大公司贊助又有班人支持,咁都要反?

啲玩具撚次次俾人笑就會屈鳩人冇女/矮

佢成篇野都以偏概全

體育風氣？
咁依家有有學界比賽 兩邊有支持者 有人睇 又有sponsor 直播完打完又有討論 咁樣唔係向好發展咩？

男女子我都有睇直播 大佬啊
話啲中學生女女狗公乜乜物物 同個籃球運動本身無關係
又話人地影ig 狗公溝女
挑你老味 咪咁戇鳩啦
你要屌既 應該開個討論係講
「中學生兩性關係」

仲講體育風氣

本身話籃球係玩具根本係偏見
樣樣運動好多人 我自己都有玩
拎啲運動黎對立又多餘

話玩具其實唔撚識籃球
人地nba嘅強度練撚左幾耐
足球都係啦 一樣講體能技術練習

學界nike做sponsor 係因為都算多香港人留意nba/籃球依樣運動 係學界推動下 第時都係依班人會消費 好正常

話籃球係玩具
我心諗 你睇下班足球撚 十個八個咪又係講賭波
買幾件波衫又當自己熱愛足球

屌你啦 以學界依個年紀就係訓練職業運動員嘅黃金時期
香港如果有運動員有能力打nba/英超/其他運動既世界性比賽 都值得開心
打得熱血又要屌 唔撚打啦學你攤係度做鍵盤戰士好無啊

唔係單純喺學界比賽到，仲牽涉到一啲實力勁嘅運動選手
點解而家好多人會將重心放喺學比賽到，而冇乜注意到啲好有實力嘅體育選手
原因就係promotion嘅問題